有手足比黑警追到跌落樓！！！

又黎 周梓樂事件

出po唔識俾source呀
Blocked

【 7.1｜灣仔黑衣人墮樓 獲消防救出後被捕 】

晚上7:30，灣仔明豐大廈有一名身穿黑衣市民懷疑墮樓，倒臥簷篷上。消防到場救出黑衣男子，將其送上救護車後離開。現場一帶被警方包圍，現場警察指將會拘捕該名男子。

據現場目擊人士稱黑衣男最初因為逃避未知人士追趕因而失足，由高處跌落簷蓬。

攝 Photo : Billy Choy, Ivan Ng, Long Tse
撰 Edit ：Angus Wong

#flashmediahongkong #fmhk #flashmediahk #hkmedia #2020

Like同Share本媒專頁Flash Media Hong Kong (FMHK) 以獲取更多新聞資訊和社會報導。

Facebook:

Instagram: @flashmediahk

手足

post 唔切

有無事

入左醫院

好撚大隻

已block

有冇跟進 睇相好似好傷

收皮啦P牌仔
出埋哂D廢帖
你係五毛我都未係呀